香港警察擬向丹麥議員出通緝令 丹麥外相強烈駁斥 字眼強硬

當中共推出管轄全宇宙的《國安法》時，本已令人憂慮會否連海外言行、外國市民都受到中共規管，被控國安法。昨日有媒體引述消息表示，李家超竟然有意向協助許智峰流亡的丹麥議員發出通緝令，令他或會成為首個遭到《國安法》通緝的外國政客。

丹麥外相Jeppe Kofod對此表示強烈譴責，強調言論及集會自由在丹麥受到憲法保護，丹麥議員有自由與任何人會面，他們在行使民主權利時不會被視為罪行。值得留意的是，有別一般外交文書，Jeppe Kofod所用字眼相當強硬，對香港政府的惡行可謂毫不留情。

Jeppe Kofod近日亦轉載歐盟有關黑警拘捕初選候選人的聲明，關注香港局勢之餘，亦要當局立即放人。此舉顯示香港政府正式成為中共戰狼外交第二梯隊，相信未來會有更多惹怒外國政府的舉動。

支持戰螂外交 貫徹習交思想

快啦

用返同一張bingo紙啲字

呢個

丹麥藍罐曲奇gg鳥

雜交研究中心

冇左Trump 睇埸 即刻世界大亂

睇得出港共呢次話拉丹麥議員係情緒發洩

硬又點
射唔出

香港唔準入口

香港入勁多丹麥豬肉

丹麥係歐盟國家 有成個歐盟齊上齊落 唔係小國

歐中協議會唔會投反對票先

咁呢樣可能係好事黎
黎緊過年少樣音樂盒禮物

成個歐盟唔上唔落

G持戰螂外交

Like RT咗先

講真，丹麥再不滿咪又係嘴炮，真係唔信會有咩實質行動，最後貿易協議都係會簽名。

留名睇歐盟變成第二個美國咁反華

用睇唔明o既語言, 字眼點強硬其實都幾難有效果

講真，支共港共再不滿咪又係嘴炮，真係唔信會有咩實質行動，最後拘捕令都係廢紙

比卡超話到事

外相都硬起來了了

丹麥會唔會將香港政府定性做非法組織

通緝返港共，到時佢哋去邊都會被引渡

藍罐曲奇要被抵制了

政治罪不予引渡

公安仔就收皮啦

呢個係屌黑狗咬53個人

叫藍屍親戚罷買先

其實丹麥無呢樣嘢

唔識丹麥文
其實點解唔直接啲講你冇司法管轄權?
呢個先係宇宙國安法最荒謬個點

貿易協議要歐洲議會通過先簽名

當我流架？

支持30000狗隊出兵丹麥

杯葛Lego

戰狼777已經辣着左幾多國家火頭

雖遠必誅

真係夠guts嫁喎，笑死

當德国隱形？

國際線係唔係應該轉去點火頭？

華大媽口交時間

丹麥豬好食

支那大使館會有人睇得明架啦

好似晚晚周咁，一入外國境就被人哋海關扣起

國安法乃係我國最偉大既法律,丹麥議員已經違反國安法第38條,香港警察唔係有法不執,唔依法辦事嘛

國防外交明明唔係香港處理問題
但特區政府有習種睇就當自己外交部日日戰狼
佢地果然係想帶香港做二線城市

丹麥藍罐曲奇同丹麥豬扒有丹麥兩個字有機會犯國安法

拉埋丹麥外相

做多啲

爽 想睇香港警察 v 外國軍人

不嬲要外交部點頭

李家超竟然有意向協助許智峰流亡的丹麥議員發出通緝令，令他或會成為首個遭到《國安法》通緝的外國政客

李家超你搞清楚自己咩身份先啦通輯外國議員
人唔笑狗都吠

加速師你開到200km 喇，仲加？

劣根性

天朝世界觀

無變過

巴打講得啱

咁其實夠啦
看來歐中大計 會好似憲法咁 不了了之

罷買/賣丹麥貨品未？

成班傻閪咁真係映撚衰香港人

一定要飛去丹麥拉晒佢地

講乜野呀你地 反中亂港
呢d時候梗係大力聲援香港警隊輯拿果位丹麥議員啦
我地香港警隊點能夠因為區區外相而跪低
既然外相都係一份子
就應該聲援警隊捉埋外相

由其而家我地一國兩制 一國為本
我地就係中國代表黎家麻
唔通輯埋外相即係代表中國向丹麥視示弱
咁即條認同丹麥外相既言論啦
即係有意圖合謀丹麥顛覆國家政權啦
我地堂堂大中國點可以跪低呀
快d通輯埋外相 派人過去捉佢啦

歐中其實係中國開放市場比歐企

得罪維京人

北歐好過佢南面班人咁多
起碼出聲屌，又有救人

呢種語言本身好似鬧緊人咁，因為每個字都好長

丹麥係歐洲議會有幾多票? 份中歐貿易會唔會過唔到

打空炮好撚傷架

係，不過丹麥產

唔好唔記得之前支那反韓反日搞成點

叫d死全家黑警飛象過河囉

2021 01 06

仲未辣瑞典

冇可能派黑警喺外國夾到人返嚟香港 就算得 你有咩證據證明佢犯法？ 喺當地搜證？

拉晒佢地返嚟

中共港共國安法制裁瑞典

諗多左 德國奶共奶到雪雪聲 點會同你齊上齊落

好似係香港公司黎

到時變左嘉頓什餅點算

人地丹麥議員真係踩到嚟香港，你班公安夠膽出聲咩

推

支持用宇宙法！快！
想睇

唔止拉議員， 要拉埋投佢票嘅丹麥選民

EU咪又係會簽協議 冇用

共產黨有些少起頭就以為全世界都要奶佢屎忽
走狗777黑警毅進仔正一井底之蛙，唔知世界有幾大

因侵犯香港人權而被美國制裁的。。。。。。

依家又想令自己成為歐洲目標

維尼隻畜牲以為全世界都要奶佢屎忽做人
發洩情緒唔係咁，民主國家有佢哋一套規則
777冇政治觸覺就下台 唔好係度獻世 失禮死鬼佬

拉啦拉啦

想睇香港出兵

出解放軍打殘丹麥啦

丹麥冇加入歐盟

支持
最好快d通緝

丹麥再嘈 叫香港政府用國安法通緝成個丹麥政府

我諗最緊要係俾丹麥人睇到

竟然仲有人以為藍罐曲奇係丹麥製造
德國寶d 電器係德國進口呀傻西

快啦
香港無藍罐曲奇食了

平時我都食開, 好野黎(利申, 丹麥打手)

Hk pol ice :come on! Who 怕who ar

好嬲好嬲
去丹麥拉人

我們藍絲不會再買這甚麼丹麥曲奇
它應該叫做黃罐曲奇！
請藍絲手joke們新年罷買罷吃！

支持呀
偷走許智峰犯哂國安法啦
叫李桂華過去拉

係
Cctoy

聽講係姐姐要求嘅
懷疑係姐姐多次都上唔到制裁名單嬲撚咗

等睇港丹貿易戰

Push.

仲有丹麥雞

國安法係美國已經生效左

就算戙喺黨安面前，黨安都唔敢拉
百國聯軍重演？

push

拉唔到佢返黎咪仲顯得自己弱勢

飛機 巴士 水 空氣 食物 入境 海關 狗 法庭 政府 林鄭 全部有份協助許智峯去丹麥

支持去丹麥捉人

er..er...you break law , I will punish you now.

有好撚多罐裝曲奇 只不過唔係佢個牌子

up

丹麥屋、藍罐，都係奇新曲奇，
強國人食返印尼、自己嘅扮丹麥貨嘅山寨版啦。

睇黎要每個國家都有議員做類似既野
之後比中國攪佢地先會醒覺

直接去丹麥押佢返香港啦

TVB轉播嗰個乜鬼晚會全部唱日文歌

我支持香港警察wor， 最好即刻飛去丹麥，放催淚彈開槍拉人，等你地班西人返中亂港呀拿，衝埋入你國會都得

中歐協會維持不變

丹麥好快就向香港發旅遊警告

美國民主黨真係紙老虎
未上台啲政權已經唔比面

我鍾意 夠荒謬

跟space x 火星移民果班都要拉

引渡敖狗啦

香港警察成日都想搞賤香港, 到底咩居心?